勞力士無止境 (Rolex/Tudor)討論3

上個post

勞力士無止境（Rolex/Tudor)討論2

第一次1001

希望冇開錯

利申：一隻都冇，物色緊第一隻 三十歲仔

依家戴緊pam
想入隻運動款玩下
考慮緊藍針定單紅
大家會點揀？
預左食小小炒

S&g 行貨$35700
水貨32xxx

新post lm
帶緊16570

覺得藍針靚D 但好似好多人帶

直上地通

新手一問，想入手人生第一隻勞or刁
但係唔知入咩款，有冇咩推介
budget 40~50k

之前睇中bb bronze ,但好似話呢d 特別在氧化後，但係見到氧化個樣有d 卻步，唔知係唔係我get 錯

有諗過架 黑116500
但個價太癲

跟據你生活環境變化

Bb bronze 正 好特別

150k買隻原價95k既鋼錶
點解唔130k買隻金鋼
仲有鑽字
氣派同級數都唔同

香港人個心態就係咁撚得意
人有我有
炒就等如好

150真係太誇張
炒到原價加多隻sub

姐係唔會好似放左係海底好耐個d 咁，因為search d 圖都係咁上下，真係有d 驚

好見行貨好似有排等，水貨邊到買同有冇保證，唔係好識，好驚比人呃

個人覺得116520仲靚啲
116500外圈好柒
搞到成隻精工咁樣

想問下126600而家咩價到
ad係咪冇機會有？

Carry 唔到半金

想送隻新錶比女朋友，請問有咩基本款係最平既？

369囉,39mm
女仔戴啱啱好

加多5萬上白金啦師兄

我上網見有間 Montrez 有bb bronze
差唔多30k , 買唔買得過係呢間野
第一次買

S&g好正

灣仔鷹王有綠玻璃
馮x記有369，綠玻璃，藍水鬼，金鋼黑水鬼
仲有隻金鋼Daytona
好似多番D貨

咁多所謂新手拎幾萬出黎問人有咩款
落BT/AD行轉咩得囉
入門黎黎去去都係果d款架啦，戴上手鐘意咩ok囉

問下都唔比 要討論區做乜柒

btw 好想買79230b 覺得好正
但啱啱先買左79220r

d 人話歐洲買會平過香港，我行過幾間都唔覺

退税

又係加多少少系列
不過認同白金靚好多

岩岩歐洲返黎、計過退完都平唔過香港

你如果接受到炒價14/15個買鋼地
點解接受唔到19個上白金

個層次都差好遠 起碼少左人覺得你係流野先啦

利申 買唔起地通

藍針邊度買平

原先捻住Tudor, 而家上左去地通

blackbay mt5602手上鏈最盡上幾多圈 上左一百幾十下仲有得扭？ 定係上盡佢就自己停 但仲扭到？

唔會上爆，上3 4十手都夠

ok 等我仲係咁上

自動芯唔會上爆

扮有錢既窮人先戴

利申:20

利乜柒申 睇睇topic先啦omega

乜都冇

tudor black day 點睇

第一隻想買一手老黎d,唔多識揀

想問大家會唔會自己換錶帶？ 淘定係？

利申:18隻錶17歲買既，其實利申黎做乜

lm

pvd唔怕甩色？

more

乜都唔識

錶帶定係邊度甩色

想買第一隻，求其篤左是但一隻，有冇其他款係差唔多樣既 (差唔多價）

隻錶囉 pvd上色嫁炸 雖然話耐刮 但長戴點都會甩
係鐘意blacky bay就79230n啦

買鋼帶帶到厭咪換皮 一開波就買皮我覺得唔太好
夏天戴皮

search 到79230dk

英文字只係代表錶帶/顏色既不同嗎

同埋你呢隻會甩色？ 甩色點搞，返原廠or 邊個位甩

全黑覺得有d 膠膠地既柒味

79230
b=blue
r=red
n=black
係個圈既色

仲有分皮同鋼 形號都一樣
行價 皮24500 鋼26800
dk貴幾千

水貨19xxx-22000

全黑就會甩
你普通紅藍黑都唔會甩
除非你刮花個外圈
講真 全黑真係麻麻

另外甩色原廠唔會同你搞
佢本handout講到明甩色係正常

唔該上面解答新手問題既巴打

虛心受教

水貨有冇咩問題？

電話就知，錶真係唔識

錶帶大家會買原廠定係淘？

係咪有d 款會送多款錶帶

我睇開普通錶 即係精工入門級果d,可能夠班

學習中

錶帶應該只有bt會送，不過bt無折
AD walkin唔識人應該95折啦
水貨就睇fb有兩間出名既水貨鋪，皮帶既應該19k內有

我隻79230n係水
搵個幾間信譽好既就冇問題 因為tudor同rolex都係全球保
blackbay三隻色都有送nato帶

大家一齊學嘢姐 要外圈都難花就要116610個d潛水款了

見到上面有人講新手咪問真係

花左會唔會貶值得好多？定係好難先會刮花/唔會花？

唔係諗住放/trade,只係問定

因為聽過朋友（識少少）話呢價錢既錶邊有咁易花丫

正常戴點都會花，戴得多就慣架啦
唔知隻bb dark花左會唔會露銀色

地通白金得膠帶？

各巴打 116710 藍黑 全新行貨 邊間行仲有

可以全白金，貴幾萬

我覺得會

正常帶，花硬

錶扣個d 帶得耐 點小心都花到碌撚咁
仲有 拋光位都好易花

花到咁上下 咪自己磨返佢

我隻tudor同個fd隻精工粒錶的 撞一撞 凹鳩賣添啦

我個隻錶身花鳩曬 都好在仲未有崩

水貨最大問題係你要揾間有信譽既錶鋪買姐

買左返黎之後 無分別 賣出去既價錢都係無分別

我自己都未撞崩 借比個fd睇一睇 輕鬆崩 唯一好彩係個日無帶勞力士

無知新手一問
眼見個價1年1年咁升,以前睇中隻無買覺得有D後悔
依家想問返 雙綠個價最到咁高,今年買佢會唔會好傻?定係佢黎緊仲會升到更高既價
以前就鐘意藍針,但依家覺得麻麻地,反而有少少想去2手錶鋪搵隻百事,但想問下通常價係幾多到?

新post留個靚名
好想買金鋼綠羅馬字datejust

其實白金cerachrome地通可否轉白金帶

戴左2年藍針，愈黎愈多人戴，想賣左佢換新款個隻地通

想請教下大家，人生第一隻勞，想買116500熊貓或者126600。我知道熊貓應該炒價12萬以上，想問126600 如果AD排隊 會唔會正價入到手? 新手唔係太識野唔該哂大家

單紅唔會

我覺得大白橙靜d

*靚

我鍾意大黑橙

新post留名

tudor79220r 點睇

新手買第一隻

同79230r 好似冇乜分別

eta 2824
mt5602 已經好大分別
仲有錶面玫瑰花同盾牌logo都有分別啦

220停產
230賣緊

大白橙啲index用黑邊，近望好膠
我都係試哂上手先改變心意轉黑橙

今年綠針有冇加過價

唔識睇

sorry 問左d 新手問題

咁220買唔買得過

230新款 機芯勁d 動力儲備70小時
220舊款 32小時

跟個條尼龍帶 220黑色 230紅色

全新水貨既話220貴過230少少 因為停產 個人覺得較為保值(升就唔諗架啦)

利申:買左79220r

亦都有人因為錶面朵花買220

btw 依d野就自己google 下
打79220vs79230已經有啦

eta vs in house
rose vs shield logo

保值都夠架喇

買完返黎係咪即刻戴得 駛唔駛set d 乜野先

驚到時問d sales 又俾人水新手

即刻google

無

綠玻璃 黑面係咪停產左好耐？

我已經meet 曬膠紙

熊貓十五六萬都嚟緊

二手黃金都買到
真係諗唔到有乜理由要買佢

依家朱古力 116515LN係咪停左產，個價炒到好高

轉左膠帶，好似係

luxury goods 愈貴愈多人肯買

15萬買鋼
個外圈十足精工咁

人生第一勞

正呀 巴打正價入？

係呀 ad 888, 有 fd個度做完有

正啦 朋友價？
我人生第一隻都係黑十

係呀，唔洗食炒

十仔都炒真係無天理

冇辦法，過多陣新年仲炒得勁

關生 你之前唔係話想買藍針同金剛綠架咩

個d唔襟睇放棄了

咪再買勞 以前買勞就因為佢耐用，依家帶5年又話要整，抹完幾個月又唔準，可以帶完一日，隔一晚就停，真係對呢個牌子無晒信心

夠晒黃 都係膠帶型啲

對Tudor black bay chrono ，樣似daytona 但3萬幾only

我DS戴左3-4年又冇咁既問題喎 巴打睇黎好黑仔

唔係依然200k咩？

ying kan kwan?

no ah

上面都有巴打叫你關生

關山越

唔洗咁見外wo
大家都有入fb group

d相同fb一樣
下次小心啲啦

一開頭買完覺得白面仲靚過黑面
宜家帶落越睇越靚越順眼
好想買多隻綠針

早兩日買@瑞士 My first Rolex

我都係仲靚過大白橙大黑橙
又方便我返工
依加想入綠玻璃

40mm最岩size
新淨full set難唔難搵

白面

呢隻真係愈睇愈靚,
依家洗唔洗10萬

識貨 我都有隻

唔使

諗唔到要隻14270定bb s&g好
好鐘意vintage 價錢又差唔多

同巴打一樣
最後揀左單紅

S&g

覺得2017datejust 41藍面都幾靚，依家仲有無人會買dj/dd?

自己鐘意就買la
一定唔夠Gmt sub daytona 多

dd黃金黑面

睇相藍色同灰色都好正，又唔會一街都係同人撞錶

我鐘意喎 dd2 大大隻

聽講宜家連綠針都要排

如果大黑橙出番紅色針就好喇

藍色靚d,但唔鍾意狗牙圓

自己有369都想入隻藍面dj

尋日諗住出去買隻二手26400SO 都無一間有
22萬等緊R周坊玫瑰金116505黑面 一陣去吹下佢有未

想請教下 買二手AP驗真假係咪要去當鋪?

上行

Daytona 幾＄先

藍貓已經冇人講

想問下二手交收，驗真假，
係唔係上行比較安全？
間行會唔會收手續費？

一定上行
但如果太舊上行都未必會理你

上行收幾多手續費？買家付？

AP都有行可以上? 淨係知14樓

玫瑰金地通拎唔到 可能要買2手
今日係VIP落左2萬訂買PAULNEW面膠帶地通拿 19萬3
VIP信唔信得過

拎去ifc果間問下

唔洗錢 維修換野除外
就咁擺低話檢查 好似係

其實最緊要自己鍾意 地通15萬應該走唔甩

好快攪掂??
唔該哂巴打

黎緊去日本，有無邊隻買返黎有少少錢賺，幫補旅費？

paul newman

貴過香港

兩條錶帶 大家覺得邊條襯bb s&g 多d?

邊到換錶抵？

我隻紫貝想換豬古力

或者有冇巴打知 116503 行紫貝 出面收幾多到？
Fb唔見有人賣

$74000 GMT MASTER II 全新港行算唔算好價?

$74000 GMT MASTER II (藍黑) 全新港行算唔算好價?

正常價

有無相？

紫貝太特別 回收價不高
利申：坐過2年2手錶舖

呢隻

手機版up極都up唔到既

想問下買完水貨錶係咪直接去14樓放低好?

你有冇話想放幾多啊？

我想加錢換錶多d

所以耐用帶gshock

海防道vip 水貨拎勞信唔信得過？定買左再去14樓check?

驚就買行啦

我叫佢比埋張歐洲ad單我睇

我買116518ln paulnewman面 咁撚易搵咩

Paul newman 面係點先買到?

咁咪好威

邊度多二手14060m 16570賣

之前行過深水埗同旺角果頭 好多都好舊同唔齊牌同紙

想搵d齊紅綠牌盒加紙既難唔難搵

我話難搵 你覺得好威？

公屋仔搵到工未？

唔好嬲啦u

腎虛係慘d

M字頭？定C字頭？

幾錢放？？
想買黎送比老豆

好明顯係v字頭

真心唔知邊間

我就唔鐘意週街撞錶，所以買datejust 2 41mm

藍面正d

初頭都想買藍色，但試晒（藍，灰，白），但最好睇係白色，藍色真身無上網睇咁深色

想問下如果二手水貨淨錶藍黑圈幾錢左右？有個朋友話賣佢果隻二手水貨淨錶藍黑比我，$57000。想知抵唔抵屌。

抵

今日買21600

點解紅色針既

咁平

皮帶版，
紅針係燈光問題
銅鑼灣鵝頸橋底買
，張保養卡係即日

行定水？

咪就係海防道VIP囉 問左個FRD 佢係個到買左隻冰藍40幾萬 佢話信得過
我都放心了

水

個間野唔係叫名人站咩
你係咁VIP 好有歧意 唔知你講乜都好正常

BTW 咁大間野 點會有假 但專做遊客生意 個價應該都唔平得去邊

VIP隻刁 79230R 鋼帶應該係全港前5平

海防道 賣錶 VIP 咁你都GET唔到 我認輸了
我買個隻個價又合理 仲比出面平幾千蚊

咁最起碼上面有人get唔到
我get 到 因為我成日上佢個網站

地舖要交租點會平
不過睇你個款唔旨在咪去馬

搭單問下 請問去「鄭和」度買水貨穩唔穩陣?

藍針同單紅
最後要左單紅 過幾日拎

正價定炒價??

炒

唔緊要啦
起碼有得帶下

我覺得盲十好似幾靚

全新行貨10萬
我接受到嘅

我係唔知有呢間

214270 有冇巴打知公價係咪仲係48200 ? 謝謝

係

唔該哂~ 呢隻唔係炒款希望WALK IN 都拎到折....

這隻實有折

有 折左47300 上星期幾間ad返左貨

折禁少

係 問左幾間個價都一樣

我覺得個分鐘刻度太粗

Tudor 細花

折得咁少

買水貨會多d

帶緊呢隻 。

新買

0[i[/i][/i][quote]引用[/s[/s][

第一隻入手咗tudor black shield 黑紅
第二隻想入手 勞仔，有無介紹 。40K內

兩隻差唔多價錢邊隻好

留名

Deepsea

大家覺得north flag 點？

quite good

新手

好正😍😍

下一隻本來買玫瑰金地通 而家決定買黑金ROYAL OAK OFFSHORE

多唔多人轉左膠帶？
我見假rubber b平好多

諗緊綠針888定水貨金鋼綠針
但金鋼好似好蝦人帶

型，好似唔洗30k?

要呀 公價9 折

黑面定rose gold 面靚

想買呢隻
邊度買會好啲

想買綠針，但如果冇折，係咪碌卡比較好？
6萬3積分都應該唔少

綠針6萬3？

ym2好靚

too big..

新手想學野
其實Tudor等唔等於Rolex?
小弟手上有隻錶 表面logo係 Tudor 但係 較時間粒的上面 有個 皇冠logo 好迷惑
虛心求教

補圖先 唔好介意小弟左cut右cut 唔想比人認到屋企

舊裝刁有用勞的

因為以前或者呢家都可以話tudor係rolex既副廠或副品牌

多謝ching們解答 留名繼續學野

有無巴打知邊到有藍黑圈買
上網買驚假

順手問埋青銅刁

想買呢隻，邊度有計
謝ching

帶左YM2先帶地通 覺得地通好細隻

度度都有 大把貨

到到都冇折，好似碌卡抵d
有積分

呢隻？

我有，你要？

全新?

想問係唔係間間鋪賣勞都可以分期付款

咩價位，靚

係，tg 傾

好似三萬到?

想問下各位清
116622藍針而家幾錢同埋ad有無

買水平好多

差幾多？
水行無咩所謂
諗住自用粗戴

琴日係E字頭買紅針水貨食正價

116622個銀圈其實係咩物料黎
見到會話platinum+steel
會唔會好易花

same here ha

有冇人係去thevintageconcept 買勞力士的？

二手?

而家黑十係咪街價最少都要70k先買到？
排AD唔知要等幾耐呢

黑十都7萬

綠都信 黑難少少

我睇左好幾間都7萬

黑十真係唔抵屌

黑十都炒

想問下咁多位巴絲
哩一隻datejust36mm水會唔會平好多
去周大福問折咗$46550
諗住平時自己粗戴

116200?

水應該39000-40000咁上下

116900好似好少人講
個dial好正

睇緊26401ro 停產款 有26萬頭就屌

邊隻 官網嗰隻好好j

新手第一隻勞

舊款3個白圈 44MM OFFSHORE
新款全黑面成32萬 26萬買隻靚仔2手算

新款26401買左幾錢?

有咩水貨鋪信得過, 想新年前買第一隻勞

32，半年前買

買了幾錢

好撚正

2月前又開始講減產
今次堅定流

新年前 市又好

係呀 但好似唔多見有藍色面36mm
見最多藍色面都係羅馬數字

想問各位巴打
115200白色羅馬字面 31k玩唔玩得過
當舖二手錶 有單但無盒

我係Chrono24 搵到
香港賣家黎 你可以contact佢問下可唔可以睇現貨

宜家連sub仔都賣7萬
你地覺得仲值唔值？

唔該晒你呀巴打 問下先!

幫fd問，116610LN全新行貨有冇人要？
$66500 可上行

有興趣既留tg我再比佢contact你

綠黑正d

綠黑全新個價.....

綠圈黑面仲有全新？

上個月搵到一隻平頭4 十三皮

當年都炒
而家仲誇

個鐵片綠圈易花到嘔
唔知花左上14樓換重俾唔俾得番個平頭4圈

早前買左隻 黑十
宜家就排到隻港行 黑十
有無師兄要？

換新錶帶

第一次出街

諗緊買多隻369定係airking好

仲係度？

Sor 已經有朋友要左

原來ad唔可以分卡碌

左面果隻買左幾錢

最後買咗34mm oyster perpetual
冇買到datejust

想買116500 白面
周街炒價
想問有冇得喺AD排？

TUDOR Heritage Black Bay Bronze依家咩價位??? 有無現貨

新手留名

舊datejust ，美國叫佢Thunderbird
個黃金圈令佢sporty過一般datejust又唔易撞錶

好重好大隻

個陣問巴打買呢隻比女朋友好唔好
換到既回覆係 你唔驚佢比d同事笑到面黃就買

Btw 戴得好靚好好睇 重燃買比女朋友既念頭

咁我繼續等下

爬山虎

單紅

因為手腕幼如果戴大少少36MM或者再上
好似俾隻錶騎住隻手咁 雖然唔係運動款
不過都好易CARRY呀!
最緊要巴打你女朋友鐘唔鐘意呢種款式

想買白面216570 邊度平

朝早買唔撚到116519，即刻入番隻116610lv發一發洩

no la, 紅字要乜乜周年先會出

過多幾年又雙紅 呢隻好伏

係咪吖

始終呢隻唔係週年版 可能過多幾年會有雙紅囉
鐘意sd紅係個名度多d 呢隻pass喇

幾銀

7雞

知唔知邊度有呢款錶帶賣？

幾錢？邊度買到？

周大福 $63900

邊度仲有？巴打邊區周大福？

旺角 排左好耐嫁啦
所以之前買左
宜家呢隻讓比朋友

綠針邊到有95

天堂

冬天真係戴少好多
件衫都摭曬

gv 有幾折

有冇巴打知邊度有116500 平賣

綠針行左幾間都冇

發夢

過完年再睇下

AD有冇得排隊

新手 19歲 第一隻116655 好唔好

唔好

Tudor 銅
AD call 我攞
正價無折
諗緊要唔要好

160000師兄有咩推薦

新地

ad 都有打黎，我推左

水平少少

如果早幾個月話有 我應該9衝左
黎緊去歐洲玩 想睇下有無機會揾到 藍銅

隊唔會無得排 係排唔排到
呢隊我都放棄左

膠帶正呀

又要食炒價
就快貴一倍

根本係on撚9
原價9萬5，白面上到差不多16萬
你老味白金水貨都只係19萬

藍銅香港賣5萬幾

之前買左隻369 36mm oyster perpetual 藍面比阿爸，發現冇歷藍面好靚

我就唔會益水貨炒狗
慢慢等有緣 奢侈品玩具 又唔係可以當飯食

其實Rubber B算唔算正品 ?

算

但唔可以當Rolex副產品? 116655 都用自己原廠膠帶.有錯請更正

完全正確

Taobao 好似兩舊水，不過唔知係點

Rubber B $1600
尖沙咀香檳見有扮Rubber B $700 睇落差少少

千6 邊到買，包唔包換埋

尖沙咀香檳大廈有幾間.包換埋.

岩岩係兆萬換左 都係千6

巴打可以透露下係邊到買？近排諗緊買116613ln定116613lb好

lb

隻地通真係好靚，好後悔咁遲買
17 年頭聽聞係12,而家上到14

不過果時有同事帶白面，我仲話隻錶唔靚

116520靚d

好開心,終於買左人生第1隻Rolex
綠針, 呢隻都要排兩個星期先有

係邊到買，過埋年先夠錢買。

你去灣仔睇下，上次見到有貨

灣仔邊到有鋪睇

想問下，呢個位崩花，摸落去小小刮手
算唔算嚴重？
有無得上行打磨翻？

自用就由佢啦 賣就真係要打

撞乜撞到咁

我都唔知

平時戴完都會放入錶袋再平放枱面,都唔知點會撞到果個位
打磨完會唔會有疤痕?

幾錢

平喎

外國買66有冇機會正價
想買隻自用姐....隻隻都炒 反而我隻exp2冇炒起

唔會，但角度可能無禁靚

金鋼綠針水貨斷呢家幾錢到

有無人覺得datejust靚 屋企有兩隻諗緊戴唔戴

買左隻ap offshore 全新fs 水 有咩途徑最快check到真假
求個安心而已

屌系

想問新買返黎條帶有鬆 正唔正常？chok得郁

去排下
排下好彩都會有

邊間行

是但一間AP
佢地會幫你送返HQ check

Datejust黑色44mm 電腦面而家全新要幾錢

Thx 巴打

戴咗差不多8年了

我多數去ifc果間

今朝行過屯市間Rolex見到GMT 綠針同Exp 1都有一隻現貨擺出櫥窗，有買趁手

想問下而家金/玫瑰金day date 賣幾錢？去左幾間都唔覺有

屌一陣去買

如果張卡唔夠limit 但我夠cash係咪可以就咁入左錢落張卡到再碌？

部份現金，部份碌卡

可以既咩？我諗佢現金都冇折 咁不如碌卡
有回贈

禁碌卡好

即係要入錢落張卡到

等睇巴打上手圖

8點去買會唔會冇左

唔奇，講到禁渴市

綠針應該唔渴市掛
想買埋過年

行貨sub仔同gmt一定渴市呀，祝你過年有新錶戴

食完飯出去買 旺角彌敦道搵下先

Tst 英*有大白橙 綠玻璃 黑面藍面白面 369 金鋼綠針 ym

金鋼蝦人帶

張卡唔夠limit買乜春
充大頭鬼

都話有現金
咁現金冇折緊係碌卡啦
入錢落張卡到
又話充

limit得咁少 唔方搵得多

Day date阿叔先帶，不過我鐘意
要買就買day date ii
228235，廿二三萬 大約啦 好像係

趕係過年前入手～

成班有錢人我屌你老母

少碌卡 點會比得多我

做咩😂😂

睇到好能嬲，屌 哪有錢 你老母

巴打有咩錶想買

想入手單紅 而家要排幾耐

Good luck

多數都無

祝大家多勞多得，新年進步

116622 81k 歐水抵唔抵屌？

3萬下有無介紹

刁陀

上個月85K入左隻藍面紅針 又係歐水

第二個位買咩好呢

我睇個隻係灰面藍針
好似近牌多左人要

買埋佢孖生兄弟

quote漏咗 我見親佢都諗起omega co-axial 隻design

咩黎

綠針都咁搶手

緊唔住要回
巴打 呢個post

Tutor

想試下或者iwc 葡萄牙人呢d斯文款

今日入手，好開心

3萬下有無撈玩

下晝先喺灣仔買咗隻綠針gmt ... 話幫客keep,我話即買佢又真喺賣被我

自己上chrono24睇啦

巴打喺邊樹買？

bb 有， 29400 全黑， 皮帶連繩帶， 周街都有貨

個fd情人節收左隻地通拿18k rose gold 黑面 黑膠帶

想知幾錢

tudor 呀 ,你想補習呀

人地要3皮野買撈

屯門

實有， 買隻369 boy size 唔洗添

新年帶新錶， good 呀。
喺唔喺都跟織帶？

二手女裝都ok

19-21萬

係呀

新手一問 想問下一般買tudor你地係邊度買？係咪都係大行周大福個d 定錶行都ok

睇中左個隻叫black bay chrono 好靚

周大福可否信用卡分期

大行都可以分期

佢有問我洗唔洗分期
但我唔洗
所以唔係好清楚點分法

上星期入

邊到入

置地

炒價$76000
但自己鐘意值得比既

都唔算貴太多

唯一一隻舊款紅BB喺灣仔馮X記買，AD嚟，95折

大家點睇依隻？22歲帶會唔會好怪
朋友介紹我買依隻 可以開到公價8折比我

帶中TUDOR hesitate限定藍
但炒到5皮 撈價了..

8折行貨即入啦唔使諗
仲要用breitling自家機芯

Daytona 黑色咩價位

Exp 1 如果個圈無咁易花就好了

116503 AD 會唔會有折扣？

95應該有

不過唔知有冇貨

如果唔會成日戴 長期停左會唔會影響隻錶
對自動轉錶機有興趣 但又話會上磁
有咩suggest

金鋼無人吼

停左無影響 一個月上一次鏈都得

專門店啲錶咪又係擺響度唔郁 唔會有問題

知唔知而家咩價位？

綠綠加錢換白地
大家覺得值唔值

印象中你諗左好耐

綠綠你放到幾多有人接 白地你又幾多入先
9萬出，10萬入就梗係換

巴打們
請問黎款邊到有貨？同埋有無折？

我地搵緊
周圍都無

新百地定舊百地先

有冇去過IFC迪生睇?

上星期有同事講迪生番左116622

仲係咁同我講灰面靚過藍面

一陣去行個圈睇睇先

盲十而家起碼都要六皮以上？

盲十公價5萬8乍喎好像係

有隻submariner 戴咗十幾年想換黑皮/膠帶...
想問知唔知除咗返原廠仲有邊度有得賣...?

原廠無 rubberb啦

恭喜晒

有好心幫手買 仲有95

呢隻唔係個個有折啵

呢期好多人買綠針，係咪冇藍針買？

幾錢？

強姦

去外國撞下

我都想買 邊度仲有現貨95

你真係發緊夢
依家貴一兩萬買到
麻煩幫我買5隻

幫個sale屎買返幾廿隻貴金屬可能得嘅

你覺得過火啫，大把人搶住買
同香港d樓一樣

邊到買?
買左幾錢

中環 公價九五，都要人搭人先有
呢家綠針都咁多人買

我諗因為就快全面更新做32xx機芯，所以31xx呢代產量開始少緊

諗左好耐啦
綠色番工係差少少

15...

新

咁舊個D會升值嗎

我覺得唔值了

搵到間錶行888 炒價賣9萬5

我買果日條友話正正當日收到新價目

116622加左5%價

果時仲以為佢吹水

周圍無貨比人抬高晒價

我真喺好撚㷫，喺灣仔有間叫新寧有隻tudor 有日期，32000 我入去問話喺唔喺bb 佢老母答我話喺下， 我再去睇真d, 原來喺pelagos, 好啦，我話我想試下， 條撚樣話你買我先比你試， 我答話， 喺，我喺想買， 不過你答得我咁得意我唔買啦，之後我回頭就走，條撚樣重喺都話唔喺得意呀。。。。。。 我無聽晒佢講就出門口。 我真喺想即場屌佢老母

巴打讀書讀到咩程度？

有乜關喺？

支持你,屌你，就算唔買，試下都唔得啊，開得舖頭。
Tudor大把貨，呢度唔買咪第二度買。

116622 年三十 8萬7 入手

888 好難搵

有冇888有貨

唔理價錢 藍黑定漸變藍好

正價應該幾多

新手想買勞
Explore 1, 綠針GMT,黑十
邊隻好

67300

嚟緊去歐洲
想問巴打依家air king歐洲咩價

早幾日去試左隻黑鋼地，見有隻黃金白面+膠帶款順手試埋，感覺仲靚d,抵過食炒價買鋼地

呢兩款大家點睇

盲十

我呢隻888黎 😂😂
識朋友搵到 我都搵左半年

靚

GMT Master 綠針

63200 公價

絕版啦 唔喺Master II

gmt master 1 唔係綠針喎但係

有隻GMT 黑圈綠針
聽日去AD拎
有無人要呀？

如果我上左大約十下鏈大約可以郁幾耐到？
本身隻錶仲行緊，但番工唔帶，廢事佢停又要較過

想入隻金鋼地通，市面上仲會唔會有？

睇中哩兩隻款，邊度買抵d同可以分期

金鋼應該唔當炒

新手上路想入隻16570大慨咩價位到?

平平地買左隻
都開心嘅

我有朋友可以介紹
不過水貨
有冇得分期就唔知了

已拎

想係AD入隻金鋼地通，有無AD介紹，同埋想問下咩價位

公價好似124100
大路有貨都係港島區既ad架啦
有95又好服務咪買左佢lor，以前有85折果陣我無好好珍惜 ，12月-1月行爛腳都搵唔到，谷鳩氣買水貨算

巴打買左邊隻

想問巴打們 而定66正價係幾多架？

68100

冇加價咩？我見黑十都加左價

幾錢
Ad係專門店？

有無25600tb?

你想買？
我可以幫你問下

巴打買左幾錢？
我朋友都有介紹過依隻
拆左五萬幾 唔知俅一有冇昆我😂

係五萬幾呀

好呀。麻煩你巴打

而家買綠針係唔係要去專門店留名同電話，等佢返貨先買到？

想問金鋼地通AD仲會唔會有折？

請問S&G 幾錢？

搭單問埋70230B同埋79730

$63200 周大福

41mm 好像是

師兄係邊買 幾錢呀

42

我喺朋友到買
21xxx

方便留tg？

排左幾耐 我都排緊

我朋友到買下面嗰隻就28xxx
不過水貨

要等一至兩星期
做到八折🤔

116508 綠面水貨價幾多

應該22個

早2日見到27 好貴 想20左右入手

姐係26000左右?

endyyy

2手都唔得呀？
22都買唔到116508 paul newman
點會買到綠面

正喎，要去周大福留名同電話等返貨？

竹田[img] 撚留名

Datejust撚留名

5萬3定5萬9

返去睇下張單先

我想買綠面
有無人知點入手？

對

個零月
因為之前買過隻黑sub
再搭個sales排

你係邊間周大福排

水？

旺角

聽日$322,000入手新款26401RO 正呀

好似casio

呢隻都好靚 巴打入左幾錢？

有無巴打入左sky dweller 326934
我想買隻黑面 希望排到正價買

$55500，88折

靚野，幾錢

Sorry,岩岩睇到價錢
係邊間買

小弟想買隻116710LB
想問行貨63200 周大福等ad排到之後有冇95折？
跪謝

LN 自

我都搵緊

早排入左隻黑十，如果再入下隻勞，大家建議邊隻

朋友ad做

我可以介紹個朋友比你🤔

我上年4月尾5月頭問全新$202800
玫瑰金黑面 $195000
後撚悔無入手
依家2手都做唔到呢個價，屌佢

Daytona , Cellini

milgauss 好5好

聽講20 個陣 啲蝗係咁掃 個價先起咁多

留tg

有無巴絲拎過錶上14樓認証？
會有report比番你嗎？還是要幫襯佢先會有？
聽人講，比佢抺油係包打磨拋光換玻璃換錶o的，係咪真嫁？

唔該唔該

無report,除非你有幫襯有張單，叫上行紙
抹油包翻新拋光，玻璃另計

如果已証實是行貨，但得番隻錶，咩都唔見哂，可以後補番嗎？

唔得，你話後補出世紙/上行紙
我理解就2隻都無，上行紙咪幫襯多次

Hihiwaijai

係歐洲買同香港買有咩分別？

者係點都放底4千錶抺抺油了

無折？

真心覺得舊款果隻靚d

點解禁想要上行紙?

全新水322 公價36

好

oversize

正

基本上都要配條短帶先得

就黎三十想買隻勞幫自己慶祝下

想問下綠針邊度買多 discount？另外第一次買勞應該買行定水好？

唔該巴打

Cctvb 報天氣果個金盈手上果隻係咪116500ln?

有少少鬆 唔算太鬆 唔理了

三十就唔好買綠針啦，再老d carry唔到
買explorer 2橙針啦，隻錶感覺成熟d

文字？

遲下手背個位會有印

比粒的係咁頂住

但係我對支綠針真係情有獨中

唔上行唔知去邊抺，又想拎埋上行紙

今個月得28日又要較日期
聽朝先較得

岩岩較完時間

想買 rolex 116622
鋪頭好多都冇
但上網買又驚中伏

我買水5萬中好似
唔記得實數

真係好鍾意支閃電針, 綠玻璃又無gmt2個d 咁多人帶

無日曆

開頭都唔慣,睇睇下又無咩野,
反正我有date 個 d 錶都係身痕先會去set

較左

請問盲十宜家咩價位? 貨多嗎?

好開心兩年前入左呢隻

呢隻幾錢？ 實物應該仲靚

GOOD CHOICE 我有錢都買呢隻

我未有呀，我唔係玩開呢個牌子既～
想問下你呢隻個型號係咩 THX

好彩早兩年買左黑地

而家升值唔少

想問周大福有冇得分期

琴日較完日歷好似奶野
支時針有時唔郁
有逆時針擰過 關唔關事？

邊有咁化學

有冇巴打係歐洲坊買過勞
睇中左隻藍黑圈 想問下可以點分真假同埋隻錶入面會唔會有出世紙個啲

我都成日逆時針擰都未壞 冇咁易掛

你幾點較日曆 較日曆有時間禁區

我買116622果時條友教我 夜晚8點到第二朝六點唔好較 唔係會掃齒輪牙

下 有關係架？我一唔準就較冇理幾點
會唔會好易打柴

原來有禁區
下次唔會 唔該巴打

AP陶瓷圈花左一條好細既白色痕 同人地隻錶撞左一下 可以點搞

點解宜家較支分針 支時針唔會郁
支時針宜家郁都唔郁 點算
宜家18:11 佢仲停緊係17:11
我應該可以點做

上行check下啦

幾時收工呀屌

係咪要抹油？之前我嗰隻冇油要抹佢直情倒轉行

本身都好地地 較個日歷就咁
唔係較個日歷都要洗幾千呀

好撚正
但佢同25600tb我揀左25600tb

25600tb都靚呀，不過我嫌佢太輕好無feel

戴落又唔覺得話特別輕
輕係輕左係條錶帶到

佢最好j係個錶扣，我果時都考慮過

當初我係比佢隻藍色毒到
條膠帶又靚，之後試完都覺得鋼帶錶扣都好好j

買呢隻唔要金屬錶帶就哂左喇

所以無換帶戴住

抹油大約要幾錢 一個星期攞唔攞到貨

r周坊唔撚洗驚啦下話

因為佢話碌卡唔比拎走張信用卡單所以上黎問問先

一星期應該唔得

望住66 68000上到90000
70000都即買

咁名人呢？

係咪就咁帶隻錶上去就得？
洗唔洗帶埋888張卡

名人都唔洗驚 開心使用中

考慮緊人生第一隻勞
Rolex Datejust 41mm 126300 Black Index Dial (Oyster Bracelet) (2017 新款)

呢隻價錢比較貼地D，各位巴打意見如何？
我見呢款搭Casual Wear也可，比較百搭，同埋budget所限！

借問聲條帶係咪已無得再拆再縮短？依家重有d鬆呀

整爆一格咪得

我都覺得唔錯
同埋唔洗成日同人撞錶

不過Datejust保值如何？

不會好，唔係運動款

咁多位師兄想入隻黑十做人生第一隻勞見到名人x個價75000低唔低入

75k on9先買

超公價低唔低唔洗問啦

加多幾千買到水貨藍針啦
75K買黑十

要保值買PAUL NEWMAN啦 (仲有得升值添)
買量產錶想保值

1). Rolex Submariner No Date 40mm 114060 (888)

2). Rolex Submariner Date 40mm 116610LN (888)

3). Rolex GMT-Master II 40mm 116710LN (888)

呢三隻AD價錢幾多？
係唔係缺貨款？
歐X坊話三隻都冇貨，要訂，4-5個月

唔好諗住保值啦呢d錶
最緊要戴得開心

全世界都無大貨
全部要抄價要買到(盲十可能唔洗)

幾個月前問都有9折 $43XX，決定生日買

今個月生日想去買已經要食炒價 $5300...

考慮中

打少個0

無記錯公價48200?

Exp都炒？ 咩世界呀 rolex全線停產？

Walk in都有98折喎 周大6

呢隻要炒不如唔好買
真係唔值

唔通真係要等全球股災d勞先會正常返
如果有朝一日黑十都要10皮大家仲會唔會買？
講緊 omega seamaster， Tudor blackbay都仲係2萬幾

想買呢隻..

想買116505朱古力面,但周圍行貨都係95折only,各位巴絲打，收唔收到風邊到做到抵d?行水都得，最好係行

爆一格無得番轉頭 有人話落佐敦南興爆可用得番，有無巴絲試過呀？

熱天再試下，熱天隻手會腫d

應該仲有得改短
我好似每邊再少你一格

上年年頭買水貨都係40k
369都要炒入真係世界變

問多幾間

U r 16610 / 16613 date sub?

藍針

上左行d女女話最短了，要爆佢格，我就係唔舍得

假設黑十/盲十都有現貨，巴打們二㨂一會點㨂？因為都相差成皮！ 黑十會保值一D?

盲十 買錶唔好諗保值

Edwin Liu

You are?

遮返名ok!?
冇必要開名
Thanks.

細佬想買隻2手紅黑圈
想問下一般咩價位左右 因為我見出面2手既錶鋪都唔覺有
同埋機芯係咪都
有細分 我見之前有人話3186會更貴
因為我純粹鐘意個顏色 機芯無咩所謂
求指教一下

3186係屬於尾期，炒到好貴

如果唔係3186 出面最平咩價左右？
我你鐘意個款姐

連登邊有得遮名 edwin你好

都唔平嫁，同埋最好買有紙，好多假圈

即係d人自己換圈？ 有紙意思係保咭？
利申:未買過Rolex

5萬內有無可能？ 唔識價

fb group

Rolex Group!?

人生第一勞緊張少少，唔好怪我

好無聊開人名

我鍾意冇日期

Classic啲！鏡面一體化D！

5萬買有窿黑圈紅針gmt，再換返個可樂圈，得返呢個方法 ，3186 有錢都有排搵貨，我諗12萬鬆d都搞得掂既

想買藍水鬼
有冇巴打知邊度有☹️

Thx 原來差咁遠架
因為我之前喺廣華街個邊見過4萬幾
好似無保咭定唔知係咪有咩問題

4萬多數無卡有窿舊扣同埋殘或者換圈，對呢款有情意結又無乜筆直可以買既

想問下呢隻仲有冇行

10秒前行過銅鑼灣有擺門口
48200喎

邊間？

軒尼斯道，地鐵站b出口隔離

話說前幾日陪個朋友買左隻rolex,想問下呢，點解一d細錶鋪，佢地入左d新錶，但個新錶唔係放係個rolex盒入面而係放係個膠盒仔到既？因為我陪個朋友買既時候，佢先拎個綠盒再跟番d簿仔，保養卡，綠牌等等既野俾我個fd

水貨

保X來買Rolex 信唔信得過

但行黎架wor,888

個膠盒裡面是咪有發泡膠？
全世界都用個d盒裝錶

正常係禁做

Big thanks巴打

隻錶要抹油 磨唔磨埋好？

反而想問有冇得淨磨😂

少花 都靚靚仔仔 係咪唔磨好過磨

116621 $102600算唔算貴？

本身錶是行，但卡同出世紙不見了，上行check錶，口頭証實是行貨，但行會否出番張單，証明是888呢？

熱門款唔洗食炒價或者可以

不會

實貴過之前架

小花就唔好磨啦，我隻黑地花到7成幾新先想磨

邊到可以睇到刁既行貨價？
三萬筆直想買隻刁戴下

尖咀萬皇見到有

灣仔英皇都有

元朗廣場周大福

謝謝各位巴打

而家咩地方有綠針現貨

想問下邊到仲有行貨黑十買

bb啦

many

有冇人見到金鋼sub邊度有擺出黎
順便問下一般幾折

好撚毒呀
屌你地

有冇巴打知依隻咩黎 同值幾錢

老豆三十年前買

幾多mm左右?

請問綠水鬼邊度買最化算

Boy size 33.5mm

有冇巴打都鍾意呢隻？

銅勺 大家又點睇
888正價

我 真係好靚。我自己反而對運動款無興趣

tudor唔值錢同埋細細隻，佢仲有無帶嫁?

佢仲有兩隻rolex 全部都冇帶喇

依隻正 我都想買

無帶賣俾我啦禁浪費

$16000同你收 要上行
TG: Hoball

條帶.......

16000仲要上行，當人水魚咁撚

boy size 平好多架
chrono個d40mm黎

利申唔知價

上面果隻好像係73090

呢隻邊到買最平?

唔同型號都可以咁比較
你贏

有冇巴打知道紅字鬼王依家炒到幾錢？
同埋本身公價幾多？
邊到仲有貨？

英國機場買，對返港紙19萬

其實點定義運動款

有冇人而家排緊綠針

綠針一街都係wo

應該泛指sub,daytona,gmt,ym

邊到有得買？

好多ad 你爬一爬上面 幾個巴打都話有 或者fb group睇睇

你依隻係皮帶既舊型號，點解要19萬咁貴

周大福要排喎

膠帶黎架

有冇人知金鋼sub英國買定香港買平

有冇人用緊自動上鏈盒，想問下大約轉幾多時間左右先夠？
一日轉幾多個鐘

Push

絕版野 勞的勞底，仲要咁新淨，點會唔值錢啊

唔賣住

依隻呢 乜柒都唔卜日

想問下各位巴打 呢隻幾錢啊大概？

好似賣緊五萬幾

好似停產左
Btw買漸變藍好d

停左產啦, 全新要炒價, 炒價又如買紅字

停左產啦, 全新要炒價, 炒價不如買紅字

116655幾靚，我19歲個時都係上116621

新地真心靚
但唔抵

銅正呀
仲諗緊買紅/金鋼定銅bb 好

銅for sure

想問下係咪比你揀一條nato帶跟錶送,
定深淺色都跟哂

得一條帶跟, 冇得揀

21號有新錶

你又唔係萬年曆 唔洗用呢d啦

舊型號先難搵
新款膠帶相對多貨

漸變都要炒喎

係咪女裝?26mm

唔係

即係boy size?31MM 禁會值錢d
不過白面一向無咩人吼
白撈嘛

今日出街心諗見到盲sub gmt ii 綠玻璃 是旦一隻就入手

終於入左綠玻璃

好開心呀
讀書見到個人戴得勁靚 細個冇錢買 依加終於帶到佢返屋企

我都係帶依隻
不過下星期應該放左去 買撈

除左有d 重之外呢個價錢 我都諗唔到買咩了

係邊買，幾錢

周ss 正價

巴打放幾錢諗住 我搵緊宜隻

有冇巴打知邊到入到Tudor bb steel

有無公會收人，12萬戰

錯post

請問邊度有盲十/黑十/綠十現貨非炒價 前日去左APM 間 AD 要排呢

無，
水貨都要食抄價

禁等到新錶出下...

禁等到新錶出...

而家水貨炒價都有唔少人接
我覺得未來一兩年都未必walk in買到

唔關新錶出唔出事，係全世界都少貨or炒

盲十 排下應該得

黑十就難D

66就乖乖地比多2萬啦

如唔比14樓抹油，比蔣師父或六叔是否都ok? 是隻5萬勞sub

66放緊8皮都有人要。。。
痴線

入門版撈先易炒

大把入門過佢

原來想正價買公廁錶唔易 你地早買早享受

8皮 依加算平

好多多地方賣到8尾

我寧願上金剛/白金

白金 你係咪唔知價

白金鋼就得 全白金發下夢喇

早3-4年要搵隻66 全新$60000都唔駛

仲要唔難搵，依家

個人認為股市帶動勞力士/PP 上升

唯獨P仔個價愈黎愈閪

依家都唔難搵
比得9雞大把貨

愈做愈cheap

早4年前本身自己有舊綠黑，個陣想買多隻黎玩，無理由買66，就原價買左藍黑，但眼望依家唔明點撚解66會炒高咁多 供求問題

利申：有112 ，390，望到二手價情願擺係度好過

綠色正喎，我都有隻

綠黑

有白金鋼？？
真心新手

有無見到邊間鋪有金鋼實色藍sub仔
我覺得靚過放射藍好多

實色出左一段短時間，停左產 好像係

我唔知你邊隻字理解到我講緊白金係9萬

你知唔知上字 既意思

你係咪唔識中文?

6萬都唔使都無用 果陣唔捨得買
上年本身諗住買P仔，但係宜家睇番好似過氣潮牌 （不喜勿吊 ）

DLLM, 14樓表格想換粒羅絲，佢報我要成個表扣換，三個星期內兩次報價都不同，佢地d野都亂尻咁報價嫁，屈得就屈

我話你唔知價呀
8萬同白金有幾大差別呀 仲撐

如果出紅黑gmt就正

tudor上rolex 差2倍價錢都叫上啦
9萬上15-20 唔叫得上 ?

上年吹到會出可樂圈
結果出第2隻
唔知今年有冇機會出呢

無錯，試下扮下死蟹

我最後都係唔整，但放低左比佢地抹油

而家綠錄同藍黑都好貴
個人覺得藍黑正過綠綠

影容得好好
之前仲差d想買多隻424
利申 有隻005

呢隻垃圾完全冇升值

要升值買paulnewman ,中東面

你幾錢買先
這隻唔洗點輸先

$60000幾 瑞士買
2011年購

香港行貨63200
水貨之前5萬幾乍嘛
宜家5萬都有人要

點知一隻撈幾時停產 ？

鐘意百事圈gmt
已有116710BLNR
如果平平地用搵番隻應該係邊道入手
定係平平地買隻2手16710 換圈？
Budget 約6萬左右

就算一手買咁多年升$3000都算廢
勞力士要炒係咪多數係貴價錶？

停左咪知
其實每年勞力士都有出書仔
書仔無既型號就係停左產
大概係禁，但好多時同一款有唔同面就未必能夠顯示

入門先升，老實你買貴左，同埋買錶升值係呃人

因為你瑞士買貴
幾年前香港買歐行差極都有15% off

鋼款daytona

冇記錯我14年日本買，800000yen左右，個陣好似100 yen對緊6.1 hkd

完美演繹咩叫錶帶人
要升去買700喇

Tudor隻新GMT好正，越來越有誠意

ok wor

出新gmt

亠

繼續鉑金？

一
真係好正

鋼
應該又炒到飛起

珠帶真係麻麻

勞出鋼新款
刁出復古款
2個都不相伯仲喔，

正過勞 唔鍾意五格帶

玫瑰金鋼GMTII仲正過隻百事鋼

黑啡好正

黎間野d水貨真唔真 見佢幾平

黑啡都出埋 正

五格帶夠vintage

真 不過貴左好多
而加好似搬左
我買果陣仲係尖沙咀
利申 買過

真
勞都幾貴
其他牌子個折會好啲

又要準備課金了
新DB, GMT

想買彩虹圈 唔知要幾錢

珠帶好樣衰
後生仔無咩人帶
啡圈幾吸引既

可以改

改，未出點知喎
舊款1675會否跌價呢

Tudor gmt 都唔錯

Rolex 隻rose gold 黑啡gmt 應該頭半年都唔可以正價買到

越黎越覺得陶瓷圈樣衰，好心唔好再出

各位師兄覺得黑啡金銀潤定價大概會係幾$？ 感謝賜教

勞出到冇野出
Tudor 整隻紅藍圈做乜9

上2年隻銅錶都叫有話題性

岩岩係14樓攞完錶 抹油真係送花
都幾嚴重下 又唔係髮絲花
係咪無得追究

點算 出左門口先睇到

黎緊果隻百事圈有冇消息

我就係買咗隻珠帶

舊裝?

沙膠推兩下?

Tudor black bay chrono
知唔知邊度仲會有 行過好多門口都唔見擺現貨係門口

1月買 有少少後悔

可以出去配過條錶帶
但要千幾

個面幾靚

狗牙+珠帶夠classic好靚喎

想問下咁多位呢隻如果去周大X會唔會訂到？
如果無的話仲有邊度可以訂？

想問新百事圈幾時有貨？
有無機會要食炒價先買到？

今日終於入左隻青銅
比我想像中重 好有質感

肯撚定要食炒

想問下就咁行入去周大福叫佢啲職員幫我拆錶帶縮返短得唔得?
我自己拆驚整花晒

ok

咁灰

上面話369都要食炒

有無咁誇張阿

好想買百事刁

任何勞都會停
以前sub仔出左十幾年先停 一樣有得炒

銅鑼灣見到幾隻現貨正貨冇炒

Baselword 2018

GMT Master II
- Oystersteel
- Cerachrom “Pepsi” two color bezel
- Jubilee bracelet

想入第一隻ROLEX...
新百事圈
香港D dealership有冇話會有機會有貨可以去買? 例如抽籤之類

新百事圈 in steel?

美國 AD 價 USD $9,250. 好可能又係有排食炒.

香港炒價分分鐘拍得住新黑白地通

其實香港咁多Rolex AD
咁有咩款係佢地有 姐係出親新款熱門款就一定要食炒？

又要破財
百事圈必入
之前仲想改圈

百事圈我估可能要十皮
大佬藍黑都炒到八皮啦
仲問原價有無可能係咪on9

你老豆係李剛應該ok

都幾重

巴打條皮帶自己換既? 有無得影黎睇下

同意

新鋼百事？
不了

好靚 點解唔出40mm

宜家興大錶

新款未出已經要諗定要食炒價

我手幼, 40mm係fit 過43mm既
但係無計啦

個圈紅得黎又金錯銅銅咁好正 希望出40mm啦遲d
想問係咪每年得3月會有新錶？

依家仲可以點買到冇咁顛價既綠錄??
見住由八萬上到九萬中 真係心都灰鳩埋

停產前好似$78800咁上下。停產半年後遇見全新，係鋪頭附近諗左好耐入唔入手。好在老婆一句蘇州過後無艇搭，決定入手。

話說前幾日買咗tudor bb s&g 準備聽日去AD問下有冇116503

tudor百事圈好正

希望2萬頭會有水貨

買黎比自己做畢業禮物

唯有慢慢等下
但tudor一定唔買正價/炒價

30k la

我知正價30k 左右啊 上網睇到

但tudor要正價 我寧願唔買

有親戚放 116234
2萬5

抵唔抵玩

利申 想買第一隻入門

同問

炒價入新百事 不如正價買新金鋼
睇review新金鋼撞啡色好靚好特別
始終紅藍出左好多年

去歐洲買水貨再返黎放 有咩易買又好價？
去邊放好？

會蝕錢喎除非66個d

算抵

正常有得賺既你都唔會見到
除非你去d好冷門既歐洲城市